Michel a 42 cubes identiques d'un centimètre de côté. Il construit un pavé avec les 42 cubes.
Le périmètre de sa base est 18 cm. Quelle est sa hauteur ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1~cm
  \item 2~cm
  \item 3~cm
  \item 4~cm
  \item 5~cm
  \end{enumerate}
\end{multicols}